Всем привет, я решил изучить английский язык и начал ходить к репетитору. По его совету была приобретена книга Ю. Голицинского "Грамматика. Сборник упражнений", издание седьмое, серия "Английский язык для школьников", ISBN 978-5-99-25-0545-0.
Данный gitbook является моей рабочей тетрадью по выполнению заданий из этого учебника.
